專家：保持樂觀心情就可以解決抑鬱問題

點保持先得架...

解除破產先

一個抑鬱既人就係保持唔到樂觀心情

想死

你係咪挑戰專家權威？

專家：保持飽肚心情就可以解決飢餓問題

覺得愈保持樂觀，內裡就愈抑鬱…

只要唔抑鬱，就唔會有抑鬱問題
只要有錢，就唔會窮啦係咪

2019-7=2012

係

幾時世界未日

專家：搵多啲錢就唔會窮了

專家 : 飲適量水就可解決口渴問題, 山係石頭海係水, 你阿媽係女人

佢無錯

習慣咗抑鬱就唔會抑鬱

只要有錢，就可以解決貧窮問題

專家：結婚就可以解決單身問題

樂觀開心嘅人，就唔會儲到有抑鬱啦，玩嘢？

廢話 咁容易保持樂觀心情就唔會有咁多人有抑鬱

邊位專家？樓上有好多專家

本人

你係英國做研究？

本人是英國國民(海外)